決定咗提走晒我中銀果三百蚊財產。。。。。，，，

我要同中共攬炒😤

=.=

你好有錢⋯ 我得返二百幾財產

rich

是日晚餐 血羊眼一隻

我都想炒。。。唔知點拎出黎🥺

so rich

🙀

直接去分行 不過手續費好似要50$

兩毛。。人地唔夠錢出糧喔

係咪想搞到支爆先安樂？

兩仙咋

我一百唔夠
有冇師兄過64.7元我

兩仙要點拎

係喔屌眼殘巴打絕啊

好

可以一次過㩒曬出來
唔使去櫃檯攞，又要諗個安全地方擺

點可以做到
剩2仙唔容易

叫佢去錢幣鋪買張返黎

勁

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

中銀得返1.5 豪比狗

好驚呀 😭

支票

阿咩有無去機場